上連登，就是認識智慧的開端

若不藉著眾巴打，沒有人能到真理那裏去

認識智慧下限嘅開端

認識智障的開端

認識呢個事實都能夠長到知識

負負得正

child登都有人吹奏

child登都另一回事
呢度啲五毛多到一個點
Ban死個民國復興，又多個岳不群